[突發]元朗暴動

遍地開花

網傳係想搞港獨

網傳 好似搶地盤 專打黑衫既人

打去消防局話有人縱火，要白車話有人暈左

差佬對住呢班人點做呢？防暴警？ 差佬都冇個啊dllm

😂😂😂

好撚嬲!!!!

幫手錄音報警，佢地唔做野就放個錄音出來!!!!等全世界知警黑合作!!!!!!

屌你老母一日前都已經傳都全世界都知，黑警都仲可以唔做野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

push

班狗要搞掂阿爺塊面先
官方：元朗示威者［和平理性克制］
光復香港時代革命

香港係冇警察 果然係有事唔好搵警察

一個警察都冇？！fuck! 一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去四驅散，完全唔理，係咪要圍元朗警署要人交代？！

散晒先出黎

屌你老母黑警

跟本係警方專登放班黑社會出黎做野，等黑社會同市民衝突，佢地坐享其成！大家唔好中計，唔好入元朗！